今日嘔到七彩。。。

今朝起身都無乜事，食完野再瞓翻，瞓醒就開始起身見頭暈。企都企唔起身，之後就又屙又嘔。後尾食粒止痛藥再瞓過。剛才走左落街食啲清淡嘢，食到最後係人地舖嘔左 超級唔好意思

紅日又無doctor睇，屋企人又唔係到，點算？

唔會係食左洪瑞珍搞到食物中毒嘛